今晚地球聯合軍應該支持疤定轟？

兩邊都不討好
應該點算好？

聯合軍琴晚贏左啦

轟輸波頂多咪英超喜訊
疤輸波先係球壇褔音
點都撐轟

新年流流球證派利是啦

諗起上年歐聯決賽
地球聯合撐祖記打柒賤種蝗
結果被人炒

agger

上年m子球世界波

樓主唔識do

留力聽晚支持曼聯

U 19000